# Spring Boot app for proxy

There was task
> Тестовое задание состоит из двух частей:
> 1.	Реализовать интеграционный сервис на Spring Boot, который по заданной строке адреса получает географические координаты заданного адреса. Данный сервис будет являться «прокси» к dadata.ru к методу https://dadata.ru/api/clean/#request-address. Как получить доступ к данному API написано на сайте. API платное. 1 запрос 10 копеек. После регистрации дается 10 руб на запросы.
> 2.	Реализовать BPMN процесс. Решение оформить в виде war-модуля, предназначенного для деплоя в уже развернутую систему Camunda. Процесс состоит из двух User Task:
> 2.1.	На пользовательской форме первой задачи пользователь вводит строку адреса. К примеру, «спб невский 17».
> 2.2.	На пользовательской форме второй задачи пользователю отображаются координаты введенного дома (результат работы сервиса из первого пункта).
> Результат поставки:
>1. Jar файл сервис с пояснением по развертыванию
> 2. Исходные файлы сервиса
> 3. War файл процесс с пояснением по развертыванию
> 4. Исходные файлы, Исходный код процесса, включая bpmn схему.

Данное приложение это proxy app для запроса координат.
```curl -X POST \
  http://localhost:8070/proxy \
  -H 'Cache-Control: no-cache' \
  -H 'Content-Type: application/x-www-form-urlencoded' \
  -d Address=%5B%20%22%D1%81%D0%BF%D0%B1%20%D0%BD%D0%B5%D0%B2%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9%2017%22%20%5D
```

## Deploy:

Развертывание осуществляется запуском java -jar target/demo-0.0.1-SNAPSHOT.jar
Порт для тестирования 8070

